有冇SLS巴打:p

你地練聲練幾耐先由light mix練到balanced mix,再到full mixed

range extend個進度又點

利申 仲係light mix撚 range D2-C5(計埋head同falsetto

冇人學SLS?

學左幾耐

一年都未夠

同你差唔多情況

試下將軟腭向上扯，加埋主動去增強小小聲帶閉合（用腹式呼吸帶動），應該進步會快好多
其實C5差唔多到head個位架啦，所以你唱唔上去十有八九係未清楚發聲肌肉正確嘅動作同協調
而falsetto同head其實根本就係一樣嘢，只係個聲帶閉合嘅程度唔同

希望你早日成功

發覺堆高音似head多過似mix係咩情況，E4-B4

其實有一D派別會用音高嚟直接定義head mix 同chest
妳講嘅E4到B4其實算係mix嘅音域範圍入面
但係我唔確定妳所講嘅似head到底係咩聲，所以我無辦法去準確咁判斷，但係可能性有以下兩個：
1.係舌頭不自主內縮，舌根下壓，造成喉部空間擴大，令音色變得唔明亮，渾厚，無mix果種有小小金屬感般明亮嘅音色
2.就係聲帶閉合做唔夠，導致比較多氣息出嚟，減少明亮嘅感覺（呢一點係因為聲帶閉合唔夠強嘅時候，咽壁管道嘅空間唔夠細，而明亮嘅感覺其實係靠細小嘅咽喉管去營造，好似吹口哨咁）